想安裝GPS定位係中港車

公司有幾部搵食車要裝gps追蹤 （要走中港）
因應客戶要求

上網睇過好多款 但好混亂 想問下有無有經驗既巴打
只係需要基本安位要求 唔洗太勁

深水埗大把啦，落去望下，幾舊水就有，再唔係淘寶都有啦

公司車裝GPS就唔好求其揾街舖，
理論上你公司有相熟車房，可以叫車房搞掂佢。

當然車房都係比出面裝，但你諗下如果你自己揾街舖裝，
當你係車隊長，公司唔滿意就入你數，
你俾車房搞，搞成點公司都唔會有聲出。